李慧琼尋日被拒入社區中心

明報專訊】全日禁堂食生效第二日，政府開咗19間社區中心或社區會堂畀市民食晏。民建聯主席李慧琼（Starry）噚日中午兩手空空到訪梁顯利油麻地社區中心，畀職員拒諸門外，後來佢請助理買個餐，職員見佢有餐喺手先畀佢入去。
Starry入到中心用餐範圍不忘「相機食先」，叫助理幫佢影相，後來有職員提佢唔准影相。Starry話覺得政府明顯考慮唔周全，唔想再見市民喺街食飯。
其實前日跨黨派議員都要求政府撤回食肆全日禁堂食，噚日民建聯去信政務司長張建宗，要求立即收回全禁堂食，引來網民留言批評，話民建聯成員葉國謙同張國鈞都係行會成員，質疑佢哋有份參與制訂禁全日堂食措施，事後見勢色唔對就叫政府撤回，扮成功爭取。
蔣麗芸：兩專家黃碧雲都有建議
民建聯蔣麗芸就喺facebook發帖翻舊帳，話「到底咩人提議全面禁堂食」，被點名嘅包括港大微生物學系講座教授袁國勇、港大感染及傳染病中心總監何栢良同埋民主黨黃碧雲，佢哋日前都曾建議全禁堂食。
[url]
[/url]

camel toe

下次叫立法會啲保安幫佢開路咪得囉

低等板既狗

佢下面做咩凸起？唔通有J?

冇人識你喎

當動物園咁 入去影人食飯

where

正仆街
做show 阻住人食飯
賤格到呢

狗賊！下半世都要喺監獄渡過....

凸到有撚咁

明報張相影到琼子好似有J咁

有棍

温提